岩岩睇返雨傘啲片

呢條路一啲都唔易行
但我堅信香港民族會攞得返屬於我哋嘅嘢同還所有義士一個公道

It's just the beginning

我愛香港

“We will be back”
你說過會再找我

屌你黑警橋上面果到真係

睇雨革不如睇魚蛋啲片好過啦

因為雨傘可以話係一切嘅開始 ，令香港人知道 和平抗爭嘅結果。
本土派嘅掘起 勇武抗拒 香港獨立嘅書 魚蛋.etc 冇雨傘呢啲聲音未必會出現。

每一個受緊牢獄之苦嘅義士代表嘅都係一份份對我哋嘅屋企 香港嘅愛。

我哋會睇住香港。

依幾年好多人刻意講到雨傘係恥辱咁
我唔覺得兩傘係恥辱 傘後的確孕育左好多野出黎
初一旺角亦有睇到香港人係有升級 無放棄到
只係政府無賤招盡出 坐6, 7年監 / DQ 咩都做
所有路都封哂你 其實得返成個政府推翻依一條路
但咁做就會犧牲好多 好多人計過數就決定做港豬
如果有一日條數唔再係咁計 變左抗爭價值大過做港豬價值 咁就唔同講法

呢啲咪child登仔屌嘅泛民囉
識上街識示威
邊夠我地獨派勁
識鍵盤屌泛民叫人唔投票變相撐共

政府自己唔敢殺人咋嘛
雨傘大把風吹會開槍都無人走
魚蛋真係開完槍d人一樣無走 仲激動左

傻仔

講真，成日都聽到話雨傘叫醒咗好多人，係一個開始。
但身邊既香港人人仍然不理政治，認為體制內和平抗議係有用，仍然大中華主義，仍然相信泛民，相信有險可守。
到頭來，原來所謂叫醒既仍然係小數人
咪再打J啦香港人，事實上願意為自由民主法治去抗爭既香港人仍然係小數

就係因為有中國先會拖累香港經濟

成地白汁都無用既

講一講雨傘啲五毛就發曬癲

順手睇埋16年新東補選
天琦喺沙田既造勢晚會

本土派唯一一次既團結

然後有上台既今時今日已經反晒面

敢問樓主依家做到幾多吓掌上壓？

睇完d片就唔明點解仲有人投考警渣

on9

香港民族？點定義？
邊個定義？

讀多d書 睇下歷史
政治判斷先會準確
再出嚟鳩up